[621 draft + 野餐]NBA 19-20 Off Season討論區 (7)

Lottery Sim

Draft Guide:

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

cam johnson咩人嚟

lets go hawks

Josh Smith

mock draft排首輪末

爺爺好撚廢

差d誤中1001

Taco Fall
Bol Bol
Goga Bitadze
唔知會去邊

勁野 我不知幾想76選到佢

Cameron Johnson?

笑撚死人

好smooth嘅stretch4
睇好佢嘅 但係好老
本身project20-30
吹到第11pick

點撚樣呀James Jones

mb要射手好難 我覺得76要trade走ben啦

唔係11選, 佢老過BOOKER讀左5年U

Sources: Phoenix is selecting Cam Johnson with the No. 11 overall pick in the 2019 NBA draft.

咁睇落去 suns會接40m波叔

CULVER <> 到期SARIC+CAM JOHNSON
狼睇落無咁差

唉dklm垃圾閪
唔想睇住mb浪費成個生涯

死全家啦James Jones

唔會啦
能力/商業價值都有

pick要stretch4 咁簽saric做乜

笑撚死

11選真係大膽左少少

頭兩個廢既

問題同mb唔夾76個coach真係好撚廢

中鋒預計都係會掉到落好後 / 二輪

可唔可以取消單trade

聊天室D人係咁問 Who?

腸今日究竟做嘜尻呀

Dlo頂薪

代木牛上演pick撞位

Tyler Johnson + JJ <-> CP3 要唔要

啱啱先讚完呢單good trade

大腸笑撚到我

要trade舊年拎左黎轉可愛啦
依家一定唔會trade

咁嘅ryo蛇要係賓洲紋大腸

C0 見到一定爆血管

咁冇 76唔洗玩

要樂觀D, 可能唔交易太陽會第6選CAM JOHNSON呢, 而家多個SARIC, 是咪無咁嬲

cam johnson隨時32pick都執到

點解年年都要揀個老過刷分仔嘅人呀

司令爆血管未

腸好波！

騎要Garland做乜鳩
又想重現Kyrie+Waiters？

今日佢冇上過水好擔心佢

大家後生
磨合多一兩年

呢套班底會拎最少一次冠軍

笑撚左，老過booker

BPA

Sexton 垃圾黎

真

Sexton 廢
第六人料

唔一定, 只能講SEXTON無好到令佢地覺得係未來基石PG

On9

一輪尾實執到啦 係選你就再trade down 啦tank足一年我係腸迷見到咁都爆血管

諗多左啦 係waiters 加waiters

班撚屌扮乜撚野忙
睇死最後乜鳩都無做

下半季打得好左喎，淨睇進攻既話。

祝大腸管理層全員全家死清光

Washington busted

腸

Hornet pick 得好呀 ！

Brandon Clarke無人要

本身都易bust
仲要去蜂

嘻

又係咁短既大前

依家揀完人係咪仲有得trade

溜馬木狼多謝腸

會唔會執到個法國仔

d人笑鳩大腸抽唔到狀元而家自暴自棄

我好Kentucky 都j唔落

咁不如食埋CP3

CP3 to Suns收到風

太陽話兩個pf 點知兩個pf

我認真覺得要唔到d lo之後有機要cp3

屌 試訓左咁大堆人 原來就係試到佢
老到咁點會咁前選佢 真係唔想笑都唔得

不如腸要 波叔啦 反正爭過 PG
登子又同波叔反面而加

迷大腸好撚慘

唔知馬刺會pick 邊個呢

岩岩訓醒 大腸做乜鳩黎

係，自暴自棄賣情懷算

CAM JOHNSON 第二輪都選到啦

仲有露西亞

Tank足一年 tj 換 saric 加個咩Johnson

食埋波叔真係nba大慈善家 有求必應

booker真係慘 遲早咁落去真係攪唔掂

仲有Rubio

SF都得既CAM JOHNSON

鳳凰城唔想玩NBA好心讓個俾d想玩既市例如西雅圖/拉斯維加斯入黎啦佢老母

Rubio唔撚洗清cap啦

Ggggggg

有咁多asset唔trade up個32pick
仲要玩倒貼

Booker可能好似Por仔咁叫trade me

鍾意 Pelicans 個操作
Griffin 有料到

MJ咁都唔選LITTLE???????

腸今日出曬風頭 仲威撚過人選狀元 唔知仲有冇驚喜

Herro

同james Jones兩個極端

Booker除非練到防守，唔係ceiling都係有限，打playoff一定俾人針對

當你揸住 AD 都唔識玩死咗去啦

大腸

賺到笑啦 咁多pick

試下俾james jones

32th pick 其實值錢過 29/30th
咁樣送出去真係搞笑

屌

colangelo 收皮個陣我好想大衛格芬黎

咪係 你咁貼pick清人為左rubio都講唔通

腸有咩講得通

Colangelo

pick幼齒法國仔

IG+4 pick夠換

遲早落去booker條路愈走愈歪

入到再討論

再留係大腸都唔會有進步

應該差唔多揸住ad都要有料去fight咁多野先得 換jamss jones隨時倒貼

今年po了

太腸準備好接收埋波叔

居然係Herro

大

點解little會冇人掂

安爺爺係咪撚鳩我

CP3

好大機會，清cap清到咁

準備出年又睇刷分仔朋友隊

清埋所羅門山

唔係話大腸入po，係booker佢嗌trade me 去contender 之後

型左喎

太RAW

James jones今日之後應該上神台

saric去大腸

佢將個 AD trade 變咗

AD
Hill
#57
Future 2nd

For
Ball
IG
Hart
Jaxon Hayes
#17
#35
2020 1st heavily protected
2021 top 8 protected pick, unprotected in 2022
2024 unprotected pick NO can defer to 2025
2023 pick swap with Lakers

空咗31M cap space

真係好撚勁

唉屌

點解格芬唔係我地gm

揀langford

太腸無野做唔出

........

做咩鳩

你而家同我講佢booker換cp3我都信

仲漏咗 Cavs 個20年 protected 1st

呢段嗰幾個真係好一般

換左要入PO了

湖人跟隊記者Dave McMenamin今日接受電視採訪報導了湖人的近況。

McMenamin反駁了所謂湖人“忘記”在安東尼-戴維斯交易中騰出一個頂薪空間的報導：“通過與湖人隊內人士的交談可知，他們很清楚圍繞這筆交易執行時間的相關約定。至於 說那是否曾是他們在交易談判中考慮的首要因素？可能不是，因為他們只想得到安東尼-戴維斯。但要說湖人管理層不了解相關情況，我不認為那是完全準確的報導。”

在鵜鶘與老鷹達成關於4號籤的交易後，McMenamin談到湖人時說：“他們會努力讓老鷹參與進來，使之成為一筆三方交易。他們需要清理一些合同才能創造出頂薪空間來 追逐自由球員。”

根據今日多方報導，湖人計劃於7月6日正式完成得到戴維斯的交易。

Heat Celtics算選得正常
Btw clarke 同little 無人要

清撚埋cap屈到

富 <>tatum+14

Little同Reddish一樣 有排養

富<>j simmons咋

好撚神,換左隊波番黎

勉強叫進攻手+防守潛力既
雖然條撚樣防守發夢

法國仔入活塞應該bust

Little 仲 raw 啲

有少帥有得諗

J 體能

賭得過

今年d人實力差唔幾，所以變動好大

little 抵博

reddit d腸迷嬲到

Keldon Johnson咩人

換都算，揀都揀埋啲on9
慘過pick coby white

c 令上水個陣都會係咁

你當3D就得 今屆側翼防守最好

今年draft好撚好睇 抵我訓得3粒鐘

特登放假睇d咁既野

唔太明你地講咩
我個隊操作得幾好喎
又有Zion
下年po

Server, Jones死全家

佢哋而家諗番真係不如直選coby仲好過 早兩曰仲係咁屌

睇大腸都值回票價啦

揀無問題 屌你向下trade啦

Cam Johnson

你老味由culver變johnson, 仲要係玻璃球員

格芬一個人carry

都話搶曬風頭

james jones carry ok?笑到我訓唔返

法國仔入活塞已bust

有冇list ar
開完會

當單換Dario 好唔好舒服啲

終於有今屆第一個international player被選中 RJ & Rui美國大學唔計

你唯唯個POST開錯時代 開係今時今日唔會有2萬負皮

屌
siakam 2.0
變
maker 2.0

8村西巫
法國仔去活塞男
點算

on9隊

所以幾時都話一個好gm難求
猗on9放走格芬
唔放可能仲係冠軍球隊

cam Johnson講緊首輪尾
二輪頭

大腸正常發揮姐

法國仔其實本來好j 認真
Langford 去塞本身係好事，但屌你已經雙j Hayward，點練

屌你老母magic

好難的 負皮好睇timing 大把人開我呢d post 冇人做到呢個數

起碼入到playoff先

如果幫你食埋波叔你真係要幫牙奶含撚先得

八村＋tb

portis 應該走
parker都唔留啦

Trade

Ching同唯唯一樣
負評王

kevin porter jr比人揀左未

今年好錯9pick咁

未

不過cam我之前都有j, 不過係trade down到25左右選囉

未
態度問題

reddit 腸區d post笑到我痴線

bazley 請入好隊
我睇好佢

狼 trade up 再想 trade back 搞笑啲
定太陽搞笑啲

有冇list ar

依家可以慢慢j

呢個如果唔係紀律問題 絕對係好野

Pick 到16咋

真心覺得後者大鑊啲 巫爛到咁話唔埋都比到球權時間佢慢慢練

八村一定有時間啦
parker portis 應該走

boga 真係簡唔過？

佢已經失左蹤 未選前明明好活躍

隔離係Zion

有列度唔揀要個唔知乜水

選cam johnson後大腸no doubt

okeke on9 又pf

PELS唔會Pick PF掛

一定係後者 兩個lv啦

37pick隨時有綠屋d人

SG

clarke咁耐仲未比人揀

little 咪即係mkg 咁上下
冇三五七年都練唔起

magic 又被人笑 做第二個太陽

今年真係亂到嘔 學你講尻pick咁

好撚慘
NBA謝師宴

而家個32越來越值錢

又一個長名既人

訓唔著 屌 好好笑

Net picks Alexander walker

跌落去比馬刺練啦 其他隊唔係咁易練得起

IND/SAS For Clarke同Little？

呢樣真

話左ON9隊係ON9

屌 真係笑到停唔到

31/32 一定值錢
份約唔洗跟 first round rookie scale
彈性大過29/30

同牙奶差不多

幫 Pelicans pick

IND 選bitadze

點睇hunter

3d

Zion老是常出現

Gimmick夠

pacers

Bol Bol仲未有人選，睇黎又係俾香港球評吹大左既球員
佢最大隱憂應該係受唔受到NBA既強度比賽吧，之前打NCAA都好似唔係好受到

幾中意佢

幾鍾意goga

歐洲内線

冇錯，所以我先話“越來越“值錢

安爺爺

屌你佢偶像係渣渣

香港球評算啦 hupu好睇好多

Basketball idol:zaza

佢身型輸撚曬
幾好技術都冇用，一定好撚玻璃

Little跌到呢到
體測 態度同個skill問題有幾大

打幾場NCAA就收工 去到NBA點攪

Zip腳

對腳一啪就斷
佢除咗spot up 射波，應該冇野transit 到上nba

超技術崇拜者

sick ball

刺選咪啱囉 得你有本事養

Georgia 出過幾多NBA Player者

笑到仆街 hupu個個以為馬刺會要little

馬刺pick個乜水黎

佢喊到咁
壓力應該好大

應該係太raw
得體能

James Jones will not hold a press conference tonight following their selection of Cam Johnson. League rules permit it due to the Dario Saric inclusion.

出來啦仆街

coby white打 backup姐，今季會簽一個 fa PG嘅

goga pacers

今年好悶咁

幾好睇喎

有大腸花式表演

咁都仲悶

好睇到仆街d球迷反應好好睇

bazley仲未有人要...

去西隊就仆街

仲好笑過D賀歲片
拍得住周星馳

我都以為係
咩水

又到me表演了

無嘢睇

Huerter Hunter Reddish
邊2個會正選?

呢啲 pick 係 CBA 下真係好難咁早搏
養得黎隨時夠鐘送佢去 FA

個個洗哂版little 轉頭全部人呆哂

子母哥

應該huerter hunter
Hunter打唔打到sg位

刺咁多人養。咁會再揀個咁raw
g league執個都養到Simmons咁啦

唔要g呀唔該

PF

呢個送番歐洲啦下

想g 大腸仲有無機會反cup...

可能small ball放哂上去呢

19pick pick呢件好似有啲哂

預計second round 今年好多呢d

bol bol 囉

簽唔到rr9
準備trade cp3

我見本身預佢次輪先有人選

最高6呎8,9

爵會揀到邊個

咁早揀thybulle放比76

睇唔透安爺爺盤棋

Mock係刺29pick揀

又拎多個pick

It9

trade jor個pick la

Little真係咁伏？
真心？
冇sf喎rc

有pick咩？

仲以為Pick 有D射程既SF/SG

今年亂到咁 將個pick咁一開二有賺啦

Little 有冇咁伏呀

屌大腸原來用11pick 簡左個二輪新秀都算啦
仲要老撚過booker

下年坦克車見

大賺

76人要呢個幾好架, 3D球員

24+33好過20啦

連續兩年都揀個老過刷分仔

37有冇機bruno fxxxxxx

刺選個靚仔 Luka

暫時睇鷹真係最正常

熊揀clarke

有

Thubulle cl7s
2.3blk 3.5stl

jjj ja Clarke

係啵

zone defense

奇貨可居嘅安爺爺都唔掂little

喊到傻咗

以老帶新

你唔知頭先仲一齊笑 同大腸有仇咩

唔係冇 我諗都諗唔到

Thybulle 既經歷應該令佢心態上好成熟

禾仲有pick

thybulle好撚守得

把撚咩

O曬

熊trade左個pick選clarke

求下小牛買個second round pick

Clarke個樣嬲到

睇黎班GM都買左果空有體能，但技術同籃球智商極低既球員怕

我諗little都係
由lottery跌到咁

pacers咁撚多中鋒
pick我gogabb做乜鳩

當年D.Davis

熊下年好好丁

現今籃球最怕冇腦
下下都打傳導
防守就無限換防
個腦差啲都死

會唔會被塞執哂bol bol little

話左佢咩都唔撚做

未必
Bol bol冇撚用
Little 要既話都揀左啦

屌

截我馬刺

76ers pick 得好
Matisse Thybulle 有 All Defense team potential

個11pick 去51先PICK都得啦 屌你

話晒我腸幫你接收第1PG 係咪咁講野牙

之前睇台仔整果堆2019新秀介紹片，今年既新秀唔少都係體能勁但籃球智商低

只睇防守意識既記得台仔講八村既防守意識同埋籃球智商其實唔差

安爺爺想稱霸g league

咁睇黎廢鳩果類新秀球員依家會好搶手
體能天賦唔算好，但籃球智商高，戰術執行力強

因為基因有日本人基因
異常重細節

之前睇果堆介紹片，見好多新秀防守時係連卡位都唔會做，唔會佢係唔識做定唔願做啦。
有部分就對手一switch就懷疑人生

而家仲有bazley, claxton, bol bol, paschall, kabengele, reid
JJ去死啦

垃圾刺睇唔透 而家grant willams都冇埋

pick晒D 6呎6至6呎9

腸迷得番你仲係到

下年打小球,

東岸勇士..

個個走哂去野餐?

垃圾刺最缺sf
而本身有嘅so call yc都各自有各自問題
White 太老
Murray acl
Walker 半月板
Little真係raw極都可以入番啲天賦
但都唔掂 之後連塞都唔掂
30pick都黎緊

Little眼有淚光

Little死老豆咁款

29th pick is coming

30pick都黎緊
本身係狀元競爭者

Zion光環滿身
佢就準備30pick

Little隨時2nd round

屌，okc 揀乜春bazley呀
咪害人啦

好撚慘
上年mpj都有14pick

Little因乜事冇人揀？ 太raw同態度問題？

揀個高中生都唔揀Little

Mpj係背傷 重要大大鑊個隻
佢係咩都冇

佢仲要冇病冇痛
純粹係打唔起

傻閪腸唔夠膽po 件垃圾嘅野上Twitter

Little太矮？

冇人知咩事
垃圾刺19pick都唔掂就知大撚鑊

6呎6唔矮啦

Little唔會去到第28pick俾勇士pick走嗎
不過以佢既籃球智商，勇士應該唔會揀佢啩

塞好似trade個pick去sun

熱火個Herro咩料
臂展短過身高7cm

其實大家有無睇 Little 打成點
唔係高中光環佢分分鐘講緊 late 2 round

但湧嘅好要佢
Kd訓一年 kt起碼半年

接iggy班

再揀多個stretch 4

紅撚

有聽過sky後撤講下
但佢地都冇預咁後

由5星跌到首輪末

Little 問題唔係咩 basketball IQ
係佢打大學嘅 performance

選pg 唔識佢

拓柒要列度了

拓柒執little

little選unc已經係一個錯誤
近年unc出來嗰d無個好野

要kz好過

如果係頭果十個pick就要潛力，但little既潛力同Zion, Ja, RJ相比完全唔同層次，中間順位pick就開始諗即戰力，佢咁既技術完成度，點pick得落手

始終有身形天賦
唔會咁後掛

Keldon Johnson無人揀？

Roy Williams 搵佢打後備

條友無腦同raw

ty jerome to suns

Green room 剩下乜人？

有pg啦

賤種狗cam johnson躝咗未

好慘

Keldon Johnson
Kevin Porter jr
寶寶

條友玻璃人, 應該會影響到投射, 但無投射佢什麼都不是

咪住咪住，mpj會唔會打summer league

Little個樣生無可戀

公平講
即戰力佢應該夠
佢個 style 係啱宜家 NBA
係預 ceiling 好低啫

唔知點解成日覺得叫Porter大部分都有Junior

勇pick到 little kz k.Johnson 都正

會

最大問題係11 pick

Ok wor

佢依家仆街死嘅話可唔可以揀過，最多係依家堆人入面揀

jontay porter咪唔係

公平講 腸tank足一年攪啲咁既野 佢咁既反應都好正常

得啦唔使驚
過多陣就會trade走

腸同塞狗trade，腸出少過四個first round pick我都當贏咗了

仆街死既話當冇左個

下年鹿 first round姐

笑死
起身見到warren要貼pick送走
大腸經理係咪懶到咁啊

無錯, 技術上佢係太陽要既人
但傷患令我唔擔憂
#11太高太高喇

當年len bias

ncaa打得好到
但係又係低ceiling

好似出2020個first round

快啲死，見到件撚頭都火滾，當冇個pick算

終於有人揀

拓柒終於有sf

LM前幾位選走

little終於宥人揀

已經冇左個

tj冇咗....

25pick

25 26 27

終於...

換錢？

Sources: Boston has traded center Aron Baynes to Phoenix.

The Suns will receive cash considerations from the Pacers. According to Wojnarowski, the Suns wanted to trade Warren in order to clear cap space.

又撞...

比佢嚟癡冠？

大腸起飛了

cls james jones扮廢咗大半季今日先嚟show真功夫

Option in完車人走？

冠軍中鋒

其實我幾鍾意太陽今次 pick 嘅人
係 assets managemet 度好浪費

安爺爺好撚賤

清緊CAP ROOM

Little去POR都算岩用

The Suns are acquiring Celtics center Aron Baynes as part of the Ty Jerome trade, league source tells ESPN.

塞狗真係狗黎人地降薪爭冠，仲話送人去爭冠隊

好似同baynes傾好既

好符合安爺爺一貫作風

大腸 差個pg咋屌

傾好去爭冠隊喎

咪 pick 咗

差CP3

cp3 is coming

原來因為咁先清warren

大腸今年PO

4000萬

拓養人算ok ，應該至少搵到個定位

24pick + aaron 換 下年鹿first round pick too 7 protected 做咩撚

將個.42三分嘅送走

安爺爺洞悉先機
大腸今年起飛拎冠

有共識的

BOL BOL真係無人要

KZ & K.Johnson still available

死啦我係真心鍾意太陽個 draft strategy
起碼方向好明確

你咩意思

邊有大牌仲敢去

其實係, 三個入手都好岩用, 但warren同cam呢兩到我肯定可以r到更好野

安爺爺今年唔pick goga 已經係食屎狗

跌落second round 啦
打幾場ncaa成季收皮
點用

Nets pick前場？

令姚明退役既傷

太陽想下年衝冠啦 隨時真係整個cp3 老將帶隊

hupu 塞區fans 都屌緊呢單trade，人地之前平續你塞係想留塞，opt in 都係想留塞/就算走都去爭冠隊，呢家condom 都不如

NBASTREAM死左點算

好似Trade左去大飛

兩父子個身型好恐怖

聯盟之友
幫其他29隊起機

真心幾鍾意佢打法
可惜玻璃腳

處理得好啲起碼多兩個pick

安爺爺一貫作風

KD

個樣都好恐怖

不要再說了

貼pick 送走tj 黑人問號

TJ 換錢仲要貼pick
James jones 廢撚到

賤種狗cam johnson躝埋就完美

真係做番單好野都補唔番柒左個啲

Windler算係good shooter?

樂透冠都係冠

大飛選Kabengele 要底

安爺爺捉緊盤好大既棋 起碼捉多5年

但今年連亞軍都冇播

唔熟太陽個 cap
無 TJ 個 trade 食唔到 Baynes?

真心, 無傷的話johnson好可能進攻上會幾亮眼

終於到我湧
到底會揀邊個?

捉到退休

Kz

TJ 要貼野走既諗法好撚創新

可能估佢唔到揀bol bol

交張卡比銀仔都要行咁遠

Jordon who?

而家太陽有14m, 未計之後有機會清既tj

Jordan Poole 唔知嘜水

大場面嘅野
行得遠啲
Grant啲嘛

BAYNES 6M內

咁我真係睇唔透

下屌你老母？
唔揀kz kjonhson

KZ & K.Johnson 勇刺一人要一個啦

No one take bol bol

所有球員都係我既棋子, 棄卒

想留係波士頓超過四年
一定要奶我袋底.........!!!
BY 湖狗

Bol Bol 好慘

根本點諗都講唔通 本身都唔係爛約換空氣都算 仲要貼pick

傷到咁

暗黑兵法既野.你識條鐵咩

三連霸 JAMES都認同

諗諗下barnes換到Justin jackson算好勁

2輪抵博

Cap space in Brooklyn now increases to $68.67M (with 7 players under contract).

Marks

................

屌你James Jones買個second round pick返嚟揀Bruno Fernando都可以留你一條狗命

屌你個Jordan 唔知乜水
41 / 58 都pick到啦

.........

太陽唔係有醫龍架咩>

K.Johnson咩事 冇病冇痛跌到咁後

可能記錯左Tyler 呢個TJ

Kd Ki

咪 呢隻我想要

遺憾既係
佢唔會咁做

嘩屌 今年班新秀全部都undersized

james jones坐飛機都追唔到marks嘅功力

唔洗貼野走算係咁

走咗去鵝

我勇揀左未

邊有，個醫生係Phoenix開診所，同NASA合作

Jordan Poole..

Jordan poole 唔知乜水

7尺2但得225磅。NCAA都頂唔順，真係唔知佢點打NBA

個姓有個屎字唔慌勁

咪已經有baynes

刺要左BOL BOL佢OK?

我覺得呢單雙贏

Kings 想搵一個出到場既三號位都無

講緊 Aaron Nelson
Suns 個醫龍團隊大腦之一

同意...... 可唔可以比 POP 教

一年，仲要驚賤種James Jones會唔會又waive佢去打po

收到風 腸打兄弟籃球

如果kings見到tj warren咁會點諗

負責訓練啫，最重要唔係佢

太玻璃 同我地缺sf
Ddr打番sg會好好多

Kz
Keldon johnson任揀

跌落次輪都仲要望前邊有6隊冇選佢

講醫龍係由醫到 rehab
Rehab 嗰 part 佢負責

Poole 3pt%都唔算高

揀個pf其實又撚鳩LMA打5號位

要左K.Johnson

屌 41/58都pick到啦
揀jordan揀上腦

刺

呢個 Jordan 屎成個 Im sexy and im know it 條友

但因為jakob 算夠用下

之後先算, 起碼baynes證明左可以提供到d咩

Bol bol跌落次輪了 真係冇人選

二輪頭 十 OK?

cavs trade for 30th pick pick kpj

唔計開天眼
我當年都好支持呢單trade

塞真係仆街賤種狗嚟

Yes 終於有sf

屌
次次馬刺都係尾輪執到好野

我都好支持

執到好野

暫時30 pick去左活塞
睇reddit見到

6"6 SF

咪話而家諗番 hb份死人約仲要貴成倍有多

雖然我想要埋little 真心

點解咁多人鍾意隻廢龜

本身活塞換咗俾騎士

Boston is now sitting at $25.8M in room (factoring in the Terry Rozier hold) after trade with Phoenix. Could increase to $34M without Rozier.

想追邊個

英雄波. 好多人都鍾意既其實. 又夠熱血

上限Harden 下限Kelly oubre jr

Kawhi

唔係話去潮狗咩

爺爺 good luck

可愛
到時陣容有3隻可愛

3個Kawhi

但性格好似有問題

本身都有兩件喇喎

Ching識波

undersized

三件守到對面不要不要

屌變撚咗都唔知 DDR 打返落 SG 繼續打 SF 好

Keldon Johnson SF/SG 10/11/99 6'6" 215 lbs Kentucky

Keldon Johnson是全家最小的男生，在父親Chris Johnson刻意栽培下，三兄弟都朝籃球路前進。某種程度上，正因為兩位哥哥的「指導」，才有今天的Keldon Johnson。

「Keldon每次被兩個哥哥教訓都會跑進屋子哭著抱怨，我總會把他送回院子。直到有天哭著進門的是大兒子，我就沒聽過Keldon抱怨了。」Chris Johnson說，Keldon不服輸的性格從小就充分展現在籃球場，對籃球的熱愛也是如此，「即使外頭是38°C的高溫，不叫他，他是不會進門的。」

刻苦訓練加體能天賦，Johnson青年時期就名揚全國，高中進入籃球名校Oak Hill.、2017年U19男籃代表隊、高四畢業全國排名第7。儘管父親更希望他加入離家較近的Maryland或N.C. State，最終「one-and-done」天賦盡顯的Johnson還是選擇了Kentucky。

Kentucky大批球員離校留下的側翼空缺給了Johnson很大的發揮空間。大學首戰面對「Duke三王」震撼教育，Johnson全場貢獻23分，是少數有還擊能力的Kentucky球員。不同於Washington揮灑自如的得分輸出，Johnson將「3D」任務做到極致才是他戰術價值最高的地方，充滿鬥志與對方頭號箭頭撕咬的防守態度更是撐起Kentucky後防的關鍵。然而時間進入二月中旬，Johnson泰半球季都能穩定輸出的三分砲火開始失常，最後12場比賽三分命中率不到三成，錦標賽也只有第一輪正常發揮，無法在接下來的賽事為主將P.J. Washington提供更多支援，導致球隊止步八強。

6'6"，211磅，Johnson具備標準的側翼體型。橫移腳步靈活、機動性強，配合出色的身體素質能從一號防到三號。打法充滿激情、活力，熱愛身體對抗且過程中能保持重心，兼具鬥志和力量的防守方式每次對位都能看到鎖死對手的企圖心。得益於噸位優勢，Johnson在爭搶籃板、卡位、掩護等藍領工作都有不錯的質量。籃球智商高，知道如何幫助球隊贏球，對在球場上的角色有很好的理解。進攻端以無球為主，懂得如何透過跑位找到空檔，加上連貫、流暢的投籃機制和優於平均的三分準星，不用球權也能保持進攻威脅。對抗性出色，能夠在碰撞過程中保持平衡將球放入籃框，禁區終結效率高。持球進攻有待開發，轉身腳步和拋投已經略見雛形，進攻端還有很大的上升空間。
受限於持球技巧，Johnson切入手段太過單一，也沒有足夠的爆發力擺脫對手。投籃機制還不夠穩定，有時會缺乏出手信心，改以長距離兩分終結。罰球命中率慘澹，現在的高命中率有向罰球回歸的疑慮。Johnson展臂相對平庸，導致施壓之後很少直接迫使對手發生失誤，加上6'6"的身高面對NBA更高大的鋒線毫無優勢可言，在更高層級能發揮多少效果令人存疑。

選秀行情：首輪中－首輪末

For Spurs：

同樣是體能評價不俗、尺寸相近的側翼，現階段個人對Keldon Johnson的評價優於Nassir Little，雖然不像Little上限這麼高，但是Johnson對於團隊籃球的認知更明確，充分了解自己在球場上的角色，整體完成度更好。即使是評價不高的持球進攻，從身體柔軟度、協調性以及核心力量也能看出一定的未來性。養成不順，Johnson最壞的結果就是類似Dahntay Jones這樣的優質綠葉，反之可以試著挑戰Jimmy Butler這個上限，正常情況下會是類似Malik Beasley的球員。

Johnson在Kentucky主要扮演輔助P.J. Washington的角色，打法有點類似2010年之後的Richard Jefferson，除了防守評價好一點，其他優缺點都很相近。雖然大學時期主打小前鋒，Johnson 6'6"的身高很難滿足目前聯盟對三號位鋒線的防守要求，也不像Little或Washington能用展臂彌補，但是這屆選秀會兼具尺寸、體能的選項不多，Johnson綜合上限與球隊適性也相對適合搭配需要持球的Dejounte Murray和DeMar DeRozan。用19順位去選可以接受，向下交易會是更好的結果。

From運動視界

塞狗 賤種表表者

是撚但 kawhi kawhi kawhi 是撚但

對面半場都過唔到

Team basketball

駁唔到

計埋隊長
4 小前未來籃球陣

加smart

我要Bruno Fernando啊！！！！

開得局了，唔怪得賣走哂d 功臣

去潮係咪諗多咗？
龍艇2揀1

呀奶早啲休息啦

Green room 應該得返Bol Bol
跌落2nd round 了

Confirm 艾狗降薪入潮

claxton更啱太陽
不過唔會要太多rookie啦

Pick到SF好感動

Green room 得番bol bol?

bol bol 上nba 打完三場唔傷當佢贏

貧僧賜名 屎波仔

3D player畀刺養應該成到才

轉打小前鋒有無得諗?

史太隆唔勁?

屌你老母

選左先再講

2nd rd 實有人要

Luka for Young and Reddish
個 trade 邊個贏真係難講

垃圾刺第個pick 49
我去追番金鐘現場先

Young 下半季

就算一換一我都堅持young > luka

bol bol好似走場

唔係下話

D77 就即食. 可以保持到表現既.
不過成長空間就細啲.
Young

又J 2nd round pick

仲坐係度.
不過個樣好傷心

luka=MVP
young=superstar

佢玻璃到咁
冇計

網都唔選bolbol

由首輪中變次輪末

剩番好多内線下

得罪講 雙贏

好啱小牛用

有冇邊隊要中鋒，有baynes可以trade，32-36 pick就夠了

屌你 攬住cam johnson啦

呢件要換點只呢個位既PICK

你個32pick本身Bol bol 同bruno都選到

我都鍾意 Claxton 多啲

加埋賤種狗cam Johnson搵熊換返Clarke加個second round pick得唔得

其實佢地有 Allen 啦

Indiana has traded No. 32 to Miami for three second-round picks

我真心幾鍾意齊羊

鍾意過當值

其實揀新人啫, 一切都未定..

終於抽野呀.

都幾勁呀

有冇人要新癲狗melton，pick到Bruno就trade俾你

齊羊幾有魅力
雖然個樣柒左啲成個呀叔咁
但passing 幾好j

KZ to Miami

傳會waive baynes

不知幾撚型
精靈王

我湖有份玩未

哇屌真係中咗

Nets 無 PF
宜家 Nets 擺明係 rank Nicolas Claxton over Bol Bol

脫髮

Welcome Baynes

一野斬成3個pick 係咪bin尻大腸屍

三巨頭仲想點

你準備做3弟未

哥布林

76人 Simmons go 巫師

湖可以出手了

去湧啦

37有冇機bruno

安爺爺：😞😞😞

bol bol undrated
唔知牛可唔可以簽嚟試下呢

出手前搞掂個3個雞肋先啦

多謝爺爺，唔笑牠了

james jones塊面應該谷到紅晒

好波 eswards冇左 小牛最想要

仲差4個就到 開始驚佢有都唔選

我都驚

邊三巨呀?
JAMES
A DAVIS

點數都係二巨咋喎

點解要wavie

我覺得hawks會選bruno

trade 前應承左比佢去爭冠隊

錢多, 球員多

唔錯，填dedmon

咁有良心?
唔似安爺爺

邊有精靈地中海

Bruno冇喇屌

賤種狗James Jones夠膽waive嘅話全家將會同波叔一樣下場

屌 講中左

冇左

姐係湖人？

呢隻係咪即係餅王果類.

開口中

9成似

個樣都有啲似.

差三個就到 而家點呢

yes，依啲type最好用

收下把口啦

邦加 雲加 瓊斯

唔好嘥，用Cash賣俾腸

gafford

Ryo狗

太陽

有咩新仔要注意？

現代籃球既綠葉C標準.
唔係太高, 要有啲機動性同運動能力. 做到OK質素既PICK.

同第二隊買啦 得一個second pick都想買埋佢

james jones，gm新仔

依家焦點係bol bol

我選bolbol都唔撚益你

BTW 我玩 2K , JA 先係 First Pick 屌佢老母, 搞到我要用 Zion 仲要加野換

TJ 都有得現金買咁撚抵

溜馬係咪唔追dlo 啦

TJ Warren要貼嘢送走

Tacko Fall 同 Bol Bol 無人吼

Fall 係咪 7"6 果隻

以為fall 係勁野

yes

佢有一場同 Zion 打好激架喎

冇左bruno是鳩但啦

我覺得2nd round點都搏得過

蜂都唔要 真係獨撚有得選 差在選唔選

Fall is a devout Muslim.[3] He maintained a 4.0 grade point average (GPA) in high school,[23] while taking advanced mathematics and science classes. He became fluent in English within 8 months and scored in the 95th percentile on the SAT. A computer science major at UCF,[7] Fall has aspirations of becoming an engineer for electronic companies such as Siemens or Microsoft, which currently makes a future in professional basketball unclear

痴撚線 CS 係 UCF . 4.0 GPA

Bolbol ok?

唔撚洗打NBA 都屈咗機啦.

係勁野. 讀書

都唔知打唔打到波

一黎老
二黎慢

trade埋

中咗，不過俾咗人

今年啲pick 怪怪地咁

夠你隊on9野on9

一換三

兩隊難兄難弟 trade啲咩呀

換乜嘢

湖想買個second round
但全部釣高黎賣

有冇link睇draft? thanks,唔想純睇文字

Woj 賤撚到爆哂人地d野

45加未來兩個次
次輪 算ok

花生食左成朝 最後trade撚左

怒賣占士

咁老老實實
你都雙星 大家都唔想俾你咁易攞到角色球員

睇到suns d trade都值

勇又淘寶

Bolbol比人簡左未

冇左logo
近年都係揀啲柒頭

追擊大腸 可恥

舊年個個都唔肯賣俾佢

咁係既 係笑足成朝咁trade走on9啲啫

未 會唔會un draft

我估真係有bruno都唔pick

執垃圾就有份

着到咁型
又比人採訪
如果落選會好心up

我都驚 創歷史

跌到去49pick嘅 馬刺其實可以pick

執完人地肯用
好過你執完收埋樂冰格

跌唔跌到咁遠呀

應該係想要既比人揀走哂

比波波操變第一中鋒, 鄧肯二世

Bolbol好撚慘 搵隊食左佢啦

咩直比咗46湖人

Ff下啫
69以來thisav都冇心情睇
俾我打下飛機都好掛

Pick到幾多

夠膽就跌俾雀

助攻王

但係真心唔勁

唔係傷唔會搞成咁....

From運動視界微笑牛牛：Bol Bol最大的課題就是，他的身體撐不撐的住NBA的對抗和活動力，特別現在節奏打這麼快，在NCAA打9場就應力骨折了，NBA節奏比NCAA更快速，這麼頻繁的來回，會不會3場又斷腿？這還是建立在Bol Bol只有203磅的前提下，如果不能解決健康問題，Bol Bol縱使有再好的天賦或技術通通都沒用，就像打網遊常說的，死人是沒有DPS的，傷兵是不會有場上貢獻的。如果有那個醫龍團隊能幫他完成增重並且克服硬體問題，那Bol Bol可能會是2019選秀上另一個明星。

睇黎各大NBA都覺得佢受唔到NBA既強度

真係好基友

射手型 但真係太玻璃

全nba唯一好人

速龍用59pick 要佢

鵝成為今次draft最大贏家

仲未bol bol

湖可能會搏

我都覺

已經唔夠人 仲博

佢塞艇狗黎

he反塞

我湖要BOLBOL啦

又有話題作啦咁

佢反湖撐塞

唔係掛,呢個年代唔支持湖是死罪喎

bolbol終於有人要

與其博啲不知名人士不如直接博Bol bol喇啲球隊其實

熱水

咩直真係湖人好兄弟

熱水要左 笑到

Bol Bol

我成鳩日撚佢搞到佢反me

去埋西二塊

食蕉

會唔會undrafted

mpj+bb

Heat pick bolbol

雞塊

但佢哋已經有bam同埋白邊
如果要佢，即係白邊應該會走？

玻璃兄弟

熱水煲煲

bolbol去撚左金塊
食蕉

金塊真係博大獎

雞塊其實有本錢搏
佢c位本身就唔缺人

依啲值得博啦

搏中左plumlee可以賣
搏輸都唔肉痛

小牛個件咩嚟

雞塊連續2年賭博
打得起就不得了

邊個要

最緊要健康同增到肌.
本來應該係首輪 十幾PICK 料來

佢最大鑊係而家冇肉隻腳都頂唔住個下死 不過次輪搏衰左都冇野啦

所以要增肌

恭喜

金塊或成最大贏家

是撚但啦本身就無pick，中咪贏唔中咪算

MPJ上年draft唯一個問題只係選嗰隊肯唔肯等佢一年
我覺得呢兩年都唔係賭 根本就無野輸

WOJ同FOJ仇口黎

我湖嗰個邊撚個

放心啦 咁選得即係唔會用

認真
雞塊真係有本賭
有jokic Murray
都唔急要Bol bol mpj俾到輪出

THT正野, 新gordon

世界級

2輪邊叫得上搏

但undersized

其實攞咩換

future pick + cash

d人話正野 試過首輪中段

mini Zion

好似話係周身刀無把利個隻，加無乜防守

唔係wor 睇完係防守大鎖 進攻好廢

White心諗 嘩 咁前

寶寶

大腸食埋CP3 plz

貼乜嘢，請出價

大腸貼?

哈登

你貼

deal

Nets plan to keep Claxton, who made remarkable improvement under Tom Crean at Georgia last season.

睇好佢
今年係 Georgia 打得好好

你啱

tacko fall 有無痴線佬要

想睇佢係nba 被人sm

係咪大陸閪黎

秒拍

yes

係老貓個post copy過黎

@腸迷

垃圾刺又g

唔死得既

笑到我痴左線

pop 愛g佬

cp3 + booker

鵝快啲簽埋horford啦
Ball holiday ig zion horford
唔傷應該入到po

防守ok但無外線

其實鵝可唔可以trade走holiday 搏今年自由市場呢？

留到牛咪得

最多咪引到hb t.harris呢種 要錢但實力又唔勁

清左cap啦喎

牛都叫外線？

又唔係射波
帶下bench都夠做
你睇下水鳥個bench係咩人

溫德霍斯特説：「現在正在討論的一個選項是，勇士在今年夏天為杜蘭特提供一紙五年頂薪合約，比他與其他球隊簽約可多出5700萬美元，讓他養傷恢復，然後考慮交易杜蘭特換來有價值的回報。」他表示，這種簽約方式對雙方都有利，因為勇士不至於會白白失去杜蘭特，杜蘭特也可以去他想去的球隊。

唔知有冇巴打post過
考慮先簽後換kd

瘤弱人 爛網全面進場

其實唔係好make sense
9up多

Nets

無cap但又要等259一年
除左火箭真係諗唔到

SIGN AND TRADE唔係唔可以簽五年咩

仲要比多佢半年左右操返起個態
即係有接近兩年人工係白比

死左啦
老母對腳

jazz要咗3個second round

哈，矮人塞，豬儒塞
屌你老母， 我生得矮姐點解鍾意隊波都係咁

冇記錯係，所以根本冇可能

物似主人形

佢意思唔係勇今年簽左KD先，等佢係勇到擺一年養傷。
下年再去考慮換走KD咩

Dennis Lindsey ho ball

就算咁都on9
下年再用野換自己去，變相削弱左自己去果隊波
要去NYK/nets今年祼簽啦

呢個plan明顯係偏勇啦 你留又得 唔留就換野
kd角度就多啲錢 同康復有咩冬瓜豆腐都食埋張五年老頂

逆插玫瑰

我像所有天真女孩寧願相信有一束玫瑰

起身一睇啲順位亂到

Bolbol前14變44

呢個係sign and then trade

Bolbol 個樣閪到

咁正常啦 唔好計差幾多錢 剩係份約由保障變非保障都2個世界

Bolbol去左邊隊

heat

Traded to nuggets

活塞執到法國男

養到先得架
有潛力但難養個兩件去哂西隊

係咪得我一個覺得太陽今日做得唔錯

佢呢個係勇士比養傷錢打一季

杜蘭特動向推測 美媒：討論先簽後換可能性

今年夏天可以選擇跳出合約成為自由球員的金州勇士球星杜蘭特（Kevin Durant），在總冠軍賽復出又弄傷阿基里斯腱，恐將缺席下一個整個賽季。對於杜蘭的的未來動向，根據《ESPN》記者溫德霍斯特（Brian Windhorst）在節目中透露，勇士和杜蘭特正在討論先簽後換的可能性。
杜蘭特在季後賽次輪與火箭的第五戰拉傷右小腿，之後進入傷兵名單，直到總冠軍賽第五戰才終於復出，歸隊後立刻在進攻端上做出貢獻，但只上場12分鐘再度受傷且提前退場，最終確認為阿基里斯腱斷裂，日前已成功接受手術，但下季恐會缺席。
杜蘭特與勇士合約還剩一年，外界普遍認為他會選擇跳出合約成為自由球員，而在他受傷後，外界十分關注接下來勇士如何與杜蘭特簽約，多名NBA記者一致認為多支球隊仍會提供一份頂薪合約，其中也包含勇士隊。
溫德霍斯特説：「現在正在討論的一個選項是，勇士在今年夏天為杜蘭特提供一紙五年頂薪合約，比他與其他球隊簽約可多出5700萬美元，讓他養傷恢復，然後考慮交易杜蘭特換來有價值的回報。」他表示，這種簽約方式對雙方都有利，因為勇士不至於會白白失去杜蘭特，杜蘭特也可以去他想去的球隊。

問吓A_Millk 同司令

先簽5年頂薪然後等12月15日後先進行交易就可以

SIGN AND THEN TRADE
咩玩法黎 陣間撞著安爺爺咪ALL撚

換Saric ok
但用11 pick揀cam johnson 就真係on9
唔係話個條友廢
係如果你諗好揀cam johnson
不如再trade down

咁好on9
對第二隊有咩著數

11pick 簡個二輪球員 cls

下季西岸前15預測

金塊
潮人
拓撚
湧狗
燒鵝
雷狗
火賤
爵屎
狗刺
木狼
大飛
帝王
獨撚
大腸
灰熊

我覺得唯一挑剔位係呢點，同埋tj Warren囉
太陽都真係幾缺射手同除左booker以外既穩定得分點

tj

缺射手 有tyler herro
同埋貼pick送tj warren又係痴鳩線
用32 pick分分鐘pick到cam Johnson

潮狗應該都係西九咁上下

但對KD黎講係唔錯
冇人要都一定有錢先

佢好廢架?我見半個post都為左呢個pick R頭
利申 好少留意NCAA

老過booker 完

係
ad斷腳生涯報銷
FOJ分離式斷四肢人生報銷

做植物人日日光合作用

洗唔洗咁毒咒埋AD

我幾肯定trade down再揀都得，仲可以多個pick
warren單trade又係唔知點解要貼pick

Nick

下季鷹可以燃燒潛力喎

唔係話佢全draft最準射手咩
其實唔似會係首輪尾二輪頭

Kd 得番7成都值max

可能貼錢比佢養傷一年，君子協定佢想去邊都換去邊

如果成事我覺得三贏

唔好盲反
LBJ+AD真心至少頭八

ad條撚樣吹大左
美國media之子
關愛座搶一陣

賤種閪黎

選秀前各大mock draft都係估係次輪
你搵個樂透籤去選

Ball holiday Ingram Zion 是撚但勁d定鷹勁d

除非
AD傷
LBJ又傷
輪流傷

96年㗎，仲要玻璃
你話我32或者2x揀我都開心，11揀就真係

每睇一次都笑到pk

咁humble 都反多人鐘意佢你估佢想？

唔知點解 好多外國網站都話鷹隊唔應該揀reddish
但我又覺得
除咗鷹隊 應該無乜隊養得掂呢條友

當tyler herro死?

IG廢物黎
BALL有60場偷笑

trade me 都humble

其實幾時開始傳話牛想luka換trae+reddish

仲有Hayes
真係睇牙波健唔健康

想比小牛迷 屌老母？

呢個係上年嘅操作黎
牛同鷹trade完嘅成果

達拉斯暴動?

Nick young.gif

又一實證占迷弱智

佢唔會跌落二輪
成個 style 都好啱打 nba
即食高 floor
一輪尾應該會有人搶

前面先有小牛迷話係雙贏

我今朝已經想問,見幾頁都有人講

回顧返上年單trade咋

認真

除左你

關我咩事

唔係傳
而係上年個 trade
小牛俾咗個今年個 first rounder 鷹
基本上就係等於用 Young + Reddish 換 Luka

謝解答

想問下勇簽個3個新秀有冇咩即食效用 幫到個陣容？
唔係好留意draft

燈沾=迷沾

鷹選cam簡直完美

隊波有young 持球點，但無側翼持球點，又可以比佢持球打
又無戰績壓力

鷹同佢幾perfect match
Reddish算內向
上年young 無bust 下半季又爆發
真係幾俾到信心我去諗 培養reddish無問題

幾十選= 六合彩
根本無人知出黎會點

站係小牛立場
我覺得值
因為就算trae young同luka實力相約

但luka真係咁岩接替dirk歐洲之星果個身份
成為新一代小牛領軍人物

呢樣trae young點都做唔到

認同 合理比人選既位應該係15至25

下季鷹要衝季後賽架啦
東岸咁撚廢

鷹養young hueter collins真係養得好好
仲要前兩者都唔係易養

要tank就要tank3年

類似上年kings
盡贏但輸都無人怪

咪唔記得鷹係trade down
講緊非細年 頭3 trade down
出事機會好大
而且young唔易培養

Young 天生all star 唔駛養

東岸點同
魔術 活塞呢D垃圾隊都入到季後賽

無睇佢上半季表現?
一般球隊當佢curry咁養就死得

我諗鷹個head coach都幾關鍵
由我76轉過去 鷹同期重建開始
咁快有效果唔易
今年仲要俾聯盟做 做到後過頭5
都可以有good trade

當cp3咁練就得

佢出手選擇似curry
Curry都要咁多年先起機
Young仲細粒 守又唔出色
傳波係幾好 但同時又升佢射傳既選擇 唔易
仲要clutch成咁 仲要鷹無咩vert幫佢

如果鷹pick到rj barrnet就真係起飛
可惜

RJ去鷹嘅話 心態應該謝左一半

面睇黎係 但家下roster成形 rj同young可能爭波打

尋日定前日唔係傳late first round可以換到NYK法國仔咩？點解無人出手？

ok
明白了

3個廢鳩

[展望free agency] NBA 19-20 Off Season 討論區 (8)

進攻太弱

late first round邊個咁on9換佢，之前新聞second都冇人出

Reddish 講真bust嘅機會都幾大

作為前第二高中生，Duke三弟
打撚到咁閪差

伏味好濃，本身個模板=PG
依加=Ariza

大佬，雖然11選太高，但使唔使扁到佢第二輪呀[sosad
Herro都準，但到底你知唔知兩者打法有咩分別

Late first round有
kevin porter
keldon Johnson
Nassir Little

洗撚要法國囝

Lottery pick 變2輪

自己聯絡人組隊，跟手俾自己友壓埋風頭
佢軟撚嘅心態先係最大嘅問題

第十揀到個阿里沙好好啦

笑撚左

PG都係十PICK